原本約咗女朋友，但要開ot，落七仔買嘢飲行過附近公園見到女朋友坐咗係到等

原本約咗佢食飯，佢嚟接我，但忽然要開ot，因為出咗問題好緊急同埋自己一直跟開冇得拒絕，同佢講完要開ot後佢話約朋友行一陣啦，我就收工call佢先嚟接我收工再食嘢

隔咗一個鐘，落樓下七仔買啲嘢飲，點知見到佢一個人坐咗係附近公園，我打比佢問，佢話係某某地方同朋友行緊街，叫我唔洗理佢，專心做嘢先

收線之後，離遠見到佢孤零零一個帶返個耳機聽歌玩電話

我冇踢爆佢，唔想佢尷尬，唯有加快手腳做嘢快啲走，返上公司有個窗口位望到個公園，望住佢一個人咁等我個心好痛，諗起其實佢冇乜朋友，唔想我做嘢分心，所以先咁講，唉…

啱啱ot完，我落樓下打比佢同佢講15分鐘後收工，佢問我飲唔飲珍珠奶茶，佢話企咗係間鋪門口，我知我公司附近係有，但要行多幾條街先到，我話唔洗，佢話15分鐘後到，我望到佢收線個下個笑容，令我更加心噏

女朋友，我愛你

你當呢到係咩 比你9up呀？屌你

珍惜啦

屌好女友 食屎啦樓主

走啦假膠
聖誕節仲要玩毒撚

分手啦，要ot既垃圾唔配有女

樓主冇踢爆佢，成熟左好多呀

睇到眼濕濕

求婚啦，樓主。單憑呢樣就值得你娶佢，比着D臭雞港女早就屌到你上天花板

係我就求婚啦

你就好啦 有女朋友 我連女仔手都未摸過

無女朋友啊 屌你老母

咁遠都見到個笑容

好好珍惜人地呀

對人好啲呀

真係好好

睇到眼濕濕，呢啲先係愛情

如果係真既話真係要珍惜佢呀

其實幾比心機
假膠嚟講質素算幾好

不過我無女呀屌你老母

討論區

加油，主動識下女仔

你睇過我個po ?

算啦毒撚
你有撚女朋友咩

好女友

佢真係好好，但結婚又係另一個問題

追哂
加油呀巴打

我諗5，6米左右掛，我有嘢遮住我，我又冇乜近視咪睇到

咁祝你女友有更好既人去對待佢好

女毒lun

對人好啲

屌 原來你就係送機表白個個

樓主條女外國人？

唔怪得樓主個名有d印象

我好鍾意飲珍珠奶茶，可唔可以叫你女朋友買俾我飲，最多我出返錢呀

前幾世做左咩好事

世紀好女友
樓主好好珍惜👍🏻

我個個...話去玩唔洗理佢 佢就真係去左玩..我認命了

你女友樣子如何

分手啦 呢d咁既壞女人 唔要得

想屌你又忍唔住禁左正評

屌你啦
傷害毒撚好爽？

羨慕

睇到眼濕濕....

樓主你要好好珍惜
我都諗起當年我OT嗰陣，仲有成兩個鐘收工，嗰陣仲要天氣凍，佢一個人係附近周圍不停咁逛；我一補完佢就買定粒暖笠笠嘅茶葉蛋比我食
之後即刻帶佢去打返個邊爐

真.好女友 唔似連登d臭雞
要珍惜

喊左

你地拍左幾耐拖

請善用起底功能

酸撚到

哦
送機表白果條on9仔

夠啦
唔好再講

切勿ff太多 臨近聖誕d人太寂寞

可唔可以講嚟聽下

Unbreak my heark

其他人以為講故台
咁講野既

假膠都好
篇野比毒撚睇真係睇到眼濕濕
利申：毒撚

酸？

要對佢好啲

如果係真

樓主好好珍惜佢

o你老母t咩
去扑野啦

屌你老母 那有女

屌 當初嗰個ON9
原來樓豬咁大個人 點解嗰陣可以咁ON9

屌你

話結就結咩，搵錢儲錢唔洗時間咩

喊咗

肯定係假
都係單身最好

好好對人
想分手時諗呢一刻

仲以為見到女朋友畀帽
巴打你好幸福
要珍惜

Warm

喊咗 好好珍惜啦

記得今晚摸住佢對奶訓

快 你唔要比我

好感動

發覺好多留言好大陣酸味

篇文定係個情境都好熟

我都冇乜朋友 介紹你女友比我識好唔好

皮已負 自己反省下

牙音

咁好既女友邊度搵

屌，諗住睇綠帽post，你俾呢啲嘢我睇

起左佢底好似真係有女朋友

走啦屌

on99一個人等你仲要作藉口俾你好過
樓主唔係假膠既話，呢個好難得

就算有女係真
呢個post都可以係吹水嫁

其實好普通 連登仔無拍過拖
利申 買埋野食+野飲都試過

好正常姐

屌 又吹到自己幾咁好

佢好好 珍惜佢

咁撚緊急都仲有時間落seven買野飲？

洗吹咩有幾好姐
係連登仔大驚小怪
成日行一兩個鐘街等男朋友 買小小野俾佢飲/食亦好正常

我啱啱同佢開完房
今晚奶閪聞下我d精

葡萄

羨慕妒忌恨
比着係我條女 又發脾氣㗎啦

可以結婚

其實好多女仔都係咁
連登仔平時究竟識咩女仔...

我都試過類似情況，之後就好少約女朋友喺公司樓下等，唔想要去等

屌你都on9 既
我有拖拍我洗撚上埋呢啲濕鳩forum 浪費人生？

我女朋友都係咁
但比人話柒 身材唔好等等
我心諗關你地d人乜撚野事
你地中意食港女 我呢個要做老婆架

當人地咁好又話佢講到自己幾咁好
咁死啦 幾好你都有位入既
咁樣好難搵到個好女朋友

係囉 明明身邊好多女仔朋友都願意咁做
完全唔明連登仔識咩人

以前成日都係咁等前女朋友
一樣會買埋野食野飲
等幾粒鐘都冇所謂
做咁多野都係比佢成日嘈我冇付出過仲分埋手

要好好珍惜你女朋友啊
這些機會

你遲左幾耐？

女朋友等仲去7仔買野
飲水快快手做完啦

連登仔好可悲
我成日得閒無事就諗買咩俾男朋友著/食/飲
識得大把女仔同我一樣

睇到好感動 善解人意好女友

唉 再望下自己

睇過你寫文屌9周街撩女仔同叫雞既男人 講得好

er……我係假膠

好女仔

唉 閃到

有個女仔朋友話我哋最近好似疏遠左，但我唔識覆佢

哎呀 咁撚慘呀

一講送機表白就記得你啦
明明都成半年前既post但都記得

我知道無野係無可能
但現實我無聽過 遇過呢啲女人
再加上港女派帽當食飯
所以我唔信係真

如果真係真
只能同樓主你認真講句
屌你老母！！！

理想中既愛情係一直默默在付出，而默默地守候
呢種女人娶得過，娶吧，不要傷害她。

樓主個表白post上左熱門架
仲出到2
我記得好好笑

試過返新工第一日已經ot到仆街
本身約咗男朋友食飯 點知o到11點
落到樓下發現佢係樓下等緊我
等咗幾個鐘
個日仲要係紀念日

唔知真定假 如果係真既
祝福你 有個好女友 以後對人好D

睇黎你鐘意份工仲多過女朋友，咁得閒落街去7仔買枝嘆，都唔嗱嗱聲做晒啲野。

退一步黎講要ot要女朋友餵蚊已經好賤格，份工仲緊要過條女喎你。

放過條女好嗎？

同你一樣既情景，不過女朋友不斷wtsap催我，最後搞下搞下遲左9個字。急急腳落到公司樓下，離遠望到女朋友已經黑面，之後食飯全程黑面。

女朋友脾氣越來越大
唉

利申：初戀4年

呢個女人娶得過值得同佢一世 樓主好好珍惜

證明左香港仲有好女仔
唔係個個都係連登仔口中嘅臭雞
但天無眼 臭雞都會有人埋單

連登需要多點呢類正能量post

好好地對人喇

你個時應該衝過去攬下佢話佢知好快可以收工嘛
女友會更開心

屌你老母臭閪

你唔係有咩

直接拎個熱飲比佢啦 on9仔

靜仔

木 邊個講

諗返以前個ex喺公司樓下等咗20分鐘塊面黑撚到

係愛呀,哈利

以為護眼post

唉 一模一樣
遲少少都黑哂臉全程講說話
脾氣臭到火屎咁 真係食個飯都有壓力咁

樓主介紹你條女比我識

我份工唔使ot

咁遠你都見到佢笑個樣

真愛呀

十個都唔知有冇一個咁溫柔既女仔

Ex等左5分鐘就講足成年

根本唔會存在呢種女朋友

轉頭等佢一個鍾聲都唔比出
出就又黑返你臉轉頭

樓主你要好好珍惜佢
好女仔值得一個好男人對待

真，好難得

我明
初初都唔係咁

下次就變咁另一個男人接佢架啦

多謝巴打支持

好羨慕樓主

一句講曬 你廢囉

個故事男女角色調轉既話，連登仔會點講

講得出呢句
你都又係果批一開始扮哂溫柔之後就現哂型既八婆港女

放過條仔啦臭雞

個女仔準備同屋企人去旅行佢走去表白 結果傻人有傻福

你起佢底搵原post啦

推到樓主女友見到

我都覺 其實好鐘意佢同愛佢
就唔介意付出
尤其知佢做嘢辛苦

屌你老母

我聽日就扑鳩你條女

啪啪聲咁黎

慘得過我真係會等男朋友幾個鐘又會買野飲野食俾佢 行街最中意買野送俾佢
不過我對你呢啲低賤人種係特別臭串同八婆既

等睇女版

屌你老母

真心珍惜 好女仔黎
而家努力啲 第日等大家過啲好生活 祝福樓主
加油

我唔覺得咁係付出喎 根本應份既 對男朋友越好我越開心
連登仔有我一半咁唔計較先好意思想要個好女朋友

最後個句 祝幸福

娶佢啦

利申 唔想知……唔想知呀屌你老味

典型港女語調
時間一耐現硬形

羨慕死

女人唔到八十都唔好比飽飯佢食啊

Child登仔係感情post最中意咁講

覺得溫柔可以扮出黎果班港女
日後就變左粗聲粗氣臭脾氣惡屎臨登果啲典型香港閪師奶

起碼你睇到吖
我都想有人睇到我既付岀

娶啦快手

付出想人睇到就唔好付啦
辛苦哂你啦

娶得過啊，唔好走寶啊巴打

一言驚醒夢中人

食屎啊巴打 恰毒撚

對三九唔識七既麻甩佬梗係惡屎撚登啦
我對蝗蟲都好撚惡添
對咩人咪用咩態度
男朋友咪溫柔囉
不過你一世見識唔到溫柔既女人架啦
除非叫雞

有時唔係日久見人心，一件事就睇得出女朋友係唔係真心愛你 睇到感動咗一陣

唔知呀 唔知呀 唔想知呀！！！

攻心計 特登坐喺樓主公司樓下比樓主見到

好羨慕樓主

好文

其實等左幾耐？好似無提及

原來我都睇過個post
又好笑又sweet
講，你好掛住我

珍惜，好女人難求

當連登係你ig ?無人想知 無人想理你女朋友有幾好呀
死撚開啦

應份

樓主幾時翻青山覆診

睇標題以為係帽
好好珍惜呀

好好珍惜人啦仆街仔

其實好多仆街都係咁 唔抵得你幸福就會踩你另一半 但事實係佢地對住白姐姐都扯行晒
冇女 批評人地另一半會帶俾佢地優越感
但你有好好既另一半分擔你既辛苦 呢啲仆街/心地唔好既人永遠都唔會感受到
巴打加油 要一直同女朋友好好行落去！

好好珍惜女友啊，我同女友5年幾，但喺已經冇之前咁開心啦，佢仲成日覺得我煩

我身邊啲女仔friend都係咁 都係諗買咩貼身野俾男朋友 plan放工放假貼男朋友去邊輕鬆下
等男朋友放工買咩俾佢食
多到數唔晒

其實咩人會遇到啲咩人 物以類聚
淨係遇臭雞果啲咪反省下自己邊撚度出左事囉 可能自己都食開屎 淨鐘意臭雞呢

巴打好幸福

相信巴打都對女朋友好好
佢先會一樣咁愛你 要珍惜

工程撚？

我都唔想知

果然係大作家，畀d掌聲樓主！

當呢度fb ig牙 屌你老母

你終於知道我等咗你好耐啦咩

一齊咗幾耐？

樓主唔好再咁on9啦

落到樓 拖實佢 乜都唔好講
行去最近間金鋪
買隻你afford到嘅鑽戒
跪低求婚 完 唔使人教自己識做啦

好女仔，好難得

點解當一個女仔咁做既時候 身為男仔既我聽到都會覺得呢個女朋友好好 唔少巴打直頭話娶佢啦
但當我身為一個男朋友既時候做返同一樣既野
得到既結果點解會咁唔同

樓主上一世做過咩好事

見到人孤伶伶咁坐喺度
都唔衝上去攬下佢先返公司
反而好似捉姦啲女人咁打去試探人，其實你想試出d乜？
見到女朋友咁委屈自己，連冇地方去都唔敢講，又為你頻頻撲撲，係咪好滿足到你大男人既虛榮心？
而且夜媽媽喺公園唔係吹風食塵就係餵蚊
如果嗰頭好靜，一個女仔就更加危險
叫佢搵間cafe坐住先都好丫
仲諗乜鳩野踢唔踢爆尷唔尷尬呀？

如果係真嘅就娶咗佢啦，好女難求，俾人追咗你就dump春..

啱啱膽粗粗表白完。

仲以為係綠帽文

要珍惜呀
如果係真

如果係真 真係絕世好男人

屌打錯 係絕世好女仔

Hi你！淨係識呢度串毒L,呢度已經係毒L最後心靈嘅港灣,重要係度放閃

如果係真既以後就對佢好d
依家呢種好女人買少見少

我都會等 如果我男朋友會好似你咁珍惜就好

屌你

咁你要更加錫佢啦
咁既女仔真係香港少有

咁好嘅女仔 快啲求婚啦

依家仲有呢啲女人咩

要對人地好啲呀 香港好少有啲咁好既女仔 比着係港女你唔知俾人屌左幾多次啦

好女人

分手之後呢啲回憶會好痛苦

捉佢上公司啪啪啪啦

巴打 好好珍惜啦

唔信有咁好既女朋友

雖然係假
9.5/10

要錫女朋友呀

仲以為得我眼濕濕 我都覺得好感動
樓主要好好珍惜 唔好辜負個女仔呀
希望你早日事業有成 聚個女仔翻屋企

珍惜眼前人，對佢好啲

假膠都咁多正皮 勁多bug位

冇是咁的

咁好好記住
將來萬一有爭吵嘅就即刻諗返起佢對你幾好

祝你地同諧白首

祝你明年今日
頂綠帽笠到落腳指尾

曾經我都係咁，不過宜家，算啦……唔係個個好女仔都會遇到一個好男仔

凳樓主有個咁好嘅女朋友開心 記得好好對佢

急收黑超一副

轉工啦 , life balance好重要

收皮啦垃圾

係我會行過去攬住佢講多謝你

好耐無咁有愛既post

好幸福

巴打好幸福呀
你女友真係好好女仔

樓主點望到佢收線個下既笑容？

屌你老母人手filter hi你老豆呀

USER NAME

唔會掛 試過有次男朋友好早收工
但我突然要ot 佢同我講佢返左屋企
點知收工一出門口見到佢拎住杯嘢飲等緊我
嗰陣內心感動到 即刻攬實佢

你咁都娶唔到個女仔番黎。我到時立即屌你老母

祝福你地

我都想有呢種女朋友，但我仲係a0

睇標題仲以為係帽事文
btw樓主快d求婚啦

過一萬正評 連登記錄?

係愛呀

收檔啦 作埋呢啲文幻想有女朋友!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

話全世界都係港女
咪可以話無女係自己睇唔上眼 或者唔同個港女女友分手係正常
唔駛面對現實

好好珍惜呀巴打

樓主要珍惜吖

嘩如果有呢啲女朋友真係
如果佢唔變心我會保護佢一世

起底左真係有

成日都係咁架啦
約左dinner點知公司有ad hoc野
唔通好似連登仔想像中嘅港女咁發嬲咩
同埋有時係調返轉女要ot男係樓下等
正常拍拖/結左婚都會咁

千其唔好放走佢阿

你女朋友都幾好 恭喜你

要好好珍惜

樓主真係好幸福

痴撚7線！ 我屌你老母！我好羨慕啊！

但調番轉男朋友等女朋友就天經地義

agree

你睇唔睇得閒篇文？樓主女朋友係話自己同朋友行緊街，現實係自己坐係樓下等樓主，仲要扮開心唔駛樓主擔心呀。
你會唔會係一路嘈住要去接男朋友放工，搞到男朋友一方面唔撚想ＯＴ又要ＯＴ，一方面又要擔心你，又驚你魏得耐會嬲。
唉，唔爭在講埋，男仔唔係要女仔接放工果D虛榮感或其他啦，亦唔係要驚喜，樓主感動個位係佢女朋友好識諗，好為佢著想呀。

成萬個正評

啲冇拖拍嘅毒撚真係酸得好恐怖

現實係真係好小事 好多女仔會做
係你班手仔都未摸過既毒撚先覺得全部女人都係雞

咁好嘅女朋友...好好珍惜啊樓主

你都係想我葡萄你啫

你成功咗 好好對人啦

清一色死臭雞

自己井底就唔好大大聲啦 大把女仔會咁做

認真撚真係好煩

我前幾日都係,因為撞左大家都同fd去旅行
個幾星期無見, 跟住佢靜靜雞黎左接我機,
仲送我番屋企,等我食完飯沖完涼先走
不過我最耐試過等左佢4個鐘

一定要中出5次慰勞佢

啱，幾多次條女浩浩蕩蕩話等你收工
最後屌返你無撚用仲唔走

又作得幾好

我ex反而係覺得我等佢搞到佢好大壓力
話想放工就返屋企休息 唔想再晒心力去應酬我
諗返都sadsad地

啱呀，俾佢見到就話大壓力
其實都要樓主夠鍾意自己女朋友先識欣賞呢一點，好好珍惜啦

其實佢等緊我買事後丸，你咁早黎做乜撚

樓主加油 要俾幸福你呀

之前都有幾個過萬正評既POST
近排係350蚊禮物個POST

呃得一次 就有呃得第二次 第三次。

屌你老母有女仲要上黎曬 食屎啦

男朋友等左半個鐘已經黑面話成日要我等你
咁仲有野做我都唔想嫁

十五粒鐘，萬幾個正評

再睇先見到打錯左好多字
sorry 咁我誤會左你，如果係咁，你會唔會考量就算佢叫你唔好搞咁多野(即係唔好煩), 都照樣默默地等佢? 不過重點係等完接完之後唔會抱怨等左好耐，講自己好辛苦，或者第時拎黎講或拎credit之類。如果做到，我諗正常男仔都會好似樓主咁。

所以變左ex 講到哂心力應酬真係好慘
利伸：返工攰都想見男朋友 覺得可以叉返電

如果係真 我會建議你即刻結婚

樓主快啲求婚啦
呢啲女仔買少見少

真正嘅愛情可以令一個人改變，我深深體會到了

咁多位ching叫我即刻結婚，都要計劃下先得架，唔係一時衝動就結架嘛

雖然個下真係想即刻娶佢返屋企

閃婚

正皮比你女朋友

呢啲女朋友買少見少

好好珍惜

仲要補償返比你女朋友

標題等人以為喺 引人入嚟
btw皮已正，或者連登仔只喺想要個噉體貼嘅女友

好過連登班臭閪
最叻扮嘢
講多幾講個臭閪格出晒嚟

btw 恭喜樓主搵到個好女友 好好珍惜

夷加開始計劃就岩嫁啦 比個名份佢

萬二正評
勁

原來咁樣就係好好啦
連登仔心頭一啲都唔高又易滿足
幾時可以遇到啲咁識珍惜嘅男仔

萬二個正皮
屌你買返黎㗎?

呢個po係咪連登史上最多正評又正面嘅po?

為了正皮

俾著我一嘢飛過去熱吻一番丫

肯定唔係港女來

如果我send篇野比我自己女朋友
算唔算花式自殺？

好耐無見過成萬個正皮,
樓主希望你唔係假腸, 祝你早日結婚, 呢啲女人娶得過
利申:已正皮

樓主比心機做野儲錢娶你女朋友啦

剩係唔想煩到你呢個心態已經抵娶

我男朋友都成日要無啦啦OT
所以我慣左由上環放工搭一個鐘叮叮去鰂魚涌接佢放工 咪當睇下風景
等下等下好快慣 你中意佢就唔怕等

呢條女娶得過

咁都有一萬正皮

女朋友，我愛你！

過萬正評

結婚啦樓主
好女仔啊

返去講故台PO啦

你個名

個個情侶梗係緊張自己另一半，唔通緊張你咩

巴打個口一定可以mak 到好大

睇到喊 好有畫面

突破盲腸

以前同我老婆拍拖既時候

我遲佢2個幾鍾收工 佢都係m記到等埋我收工

最後同佢結左婚 老婆我愛你

現實係

我 ：對唔住啊 BB 我今晚要OT 晏D先收工？

女朋友 ：妖 又OT 成間公司得你一個做到野架 其他人死架！？ 唔想見就早D講 唔洗我特登過黎

我 ：對唔住啊

係愛呀哈利

咁都過萬正皮
我幾手女友都係呢啲質素,咁我咪要結幾次婚?

其實好多女仔都係咁啦

成萬正評

樓豬FF得太撚多啦

點解我個情況同你相反

以為你有帽戴
祝福你，下次應該有帽

1

真心 娶佢啦屌 仲等咩

識鬼咩, 都係啲冇女毒撚自己FF 講到所有女仔都係雞係衰
雖然的確有啲港女係八婆, 但都好多好女仔
至少我身邊唔少女仔frd都好好

先唔理段文字真定假，就咁睇完都覺得好warm
字裡行間隱約滲透男人心底裡最想要嘅嘢

樓主邊度返工？
等我比d溫暖佢

你快d聖誕節求婚啦

+1 覺得等同買野飲好正常
連登仔識臭雞既機率係100%

有 d 甚至對佢唔好好x差，佢都要鐘個頭埋去，呢 d 點計呢又

見到之後有冇攬到佢好實好實

聚佢啦，重等

如果係我，第二日已經準備戒指求婚

係我就一定中山即飛 等佢搵毒撚賣單

佢睇到呢個post咪姐係踢爆咗囉

祝你全家死絕

唔好咁感動住，條女擺明懷疑你唔係ot

望住近乎史無前例過萬個正評，就知道究竟香港發生緊咩事，咁好嘅女仔，係香港分分鐘一隻手數得曬
又或者係我亂講一通啦
男又好女又好，奉勸大家好好珍惜愛你嘅對方啦⋯⋯

係咪仲係送機表白條女

好好珍惜

屌閃撚死人咩

好想咀咒你分手等我有機會
但你女友咁好. 又想你地幸福

巴打祝你同佢一世幸福

嘩，哂恩愛都咁多正評，真係世風日下

記住要對佢好

我老婆彩我都岸鳩🤣🤣🤣

閃撚到我化灰

睇完替你開心，但開心完又替自己擔心[black] 想搵條仔等下都無，更何況女 [/black]

追返樓主得米個post 原來你地一齊既日子就係我生日
但係點解我得一個人係屋企on99咁食蛋糕

樓主咁熟口面，上次機場表白個位？

樓主對人好d呀

萬幾個正評

其實個重點唔係等唔等同等幾耐
係有個女人為咗等你而又想樓主好落台
作一個善良嘅大話出嚟，加上比樓主見到
佢係好樂意咁等樓主 呢啲先係男人真正追求嘅野呀

呢個帖係咪第一個過萬帖?

唔拿拿林做埋d野收工
仲落7仔買野飲
Fail撚到

好女仔 要珍惜呀

Bb 其實我知你望到我先特登做場戲氹你 傻仔

仲追緊表白個post 樓主快啲回應係咪同一個女仔

哈利

你女朋友好好，請好好珍惜
睇到我想喊

真愛

吊你 臨聖誕先黎打呢啲

好羨慕
次次只有我等條女

+1

個post已經上左fb
樓主女友應該好快睇到

好撚葡萄呀屌你

萬幾like

要珍惜

放人走啦 你呢啲窮撚唔配有咁好嘅女朋友

連登仔真係好pure好true

明知女友等緊，點知仲要落去買野飲

我早兩日男朋友約我6.45pm喺個站見見
然後一齊去買餸煮飯

佢6.30pm同我講佢遲放 啱啱走
佢不斷講sorry 我同佢講
「唔緊要 我同朋友喺附近行緊街 慢慢」
但其實我係喺屋企出去搵佢
根本冇約人行街
6.30我已經到咗 自己行咗陣街
但係冇話佢知

最後自己我去咗買餸 再去個站等佢

呢度係連登定Xanga?

痴線，15000正評都嚟緊

ching一po成名

過完年搵工走啦

第一次係連登見到15000個正評

好好珍惜你女朋友 鬧交果陣要讓下佢

睇完喊左出黎。。。

好似創造咗連登開壇最多正評嘅記錄

坐左兩個鐘係m記等又試過，平時約岀街永遠最準時係我，次次都係等等等
最後咪因爲原來佢揀返收埋左嘅女朋友而叫我走啦
初戀係咁都幾痛

仆你個街
以為係護眼POST
你咁撚SWEET想點先
仲有估唔到有成萬五個LIKE

如果我女朋友做一次 我即放棄所有 即刻儲錢求婚
賭J都得

連登有咁多活躍會員咩

305蚊個個post都有成萬幾個正評

原本男朋友約左我食飯，但佢要開OT，搞到我ON99等左3個鐘

萬一係你誤解左、女朋友係扮出黎嘅話就真係死得啦
利申我唔信share出黎呢個po所講嘅野
我相信呢個世界真係有好女仔

過萬正皮

呢d 女去邊度搵，樓主上世做左咩好事

吊 個畫面即刻黑白左 唉
點解依個世界會咁

最後可能係個過萬正評嘅謊言，一諗到呢到我更想喊

某啲連登仔係都要將啲嘢改到咁負面

現實一定好失敗

唉 比番啲正面野我睇好冇呀

我都係睇完比正評既其中一個

咁就係好女仔
大家嘅女朋友究竟有幾閪

得喇得喇叻喇

希望你地聖誕前分手

呢啲會企你嗰邊諗啲女
想你專心工作 唔好擔心佢
真心 好難求
無屌柒你要佢等個鳩幾鐘
仲行幾條街 買埋珍珠奶茶比你
都係想你收工 舒舒服服爽小小
第日發到達
唔好忘本
加油巴打

唔係呢個post都唔知連登有咁多活人

巴打有冇link?

就嚟萬6正皮

集思廣益 我女朋友究竟想要啲咩？

萬幾正皮

屌那星萬六個正皮 連登真係酸臭毒撚集中地

有冇人send俾達哥讀

16000

未見過連登有post一日萬六正皮

痴線，過萬六個正評

以為眼花睇錯

今日起連登歷史性post度留個靚名

好女仔要珍惜呀樓主

萬六正評 歷史性一刻 要留返個靚名

點解會有萬六正皮

好提子 咁好既女仔邊度搵

留返個名先 萬六正評

我老婆都試過咁對我 不過幾粒鐘

樓豬好幸福
諗返起自己就知自己有幾失敗

我老婆拍左拖第二個月，一個人係葵芳等左等4個鐘，原因係我訓覺唔知醒

佢咁都肯嫁你嘅

屌你睇到心都酸

如果我係樓主
我會心裡記住件事
之後同自己講
依個女人一定要娶

巴打好勁一晚拎到3千負評

唔好在提

好想有呢啲女朋友

萬六正評？
連登已變babycondom？

樓主條女呃佢喎
呃得一次就有第二次

16912 我比架

Lm

萬六正評
正評先

萬7正皮

連登會員統計

咁好既女仔邊到搵

好女仔要珍惜

收皮啦 對男朋友咁好 佢慣左只會唔珍惜當係理所當然 最後只會嫌你煩嫌你悶阻住曬 嫌三嫌四唔夠好 一個二個比正評有幾多個真係識珍惜好女仔

真係無人覺得係條女唔信樓主所以伏佢？

唉 啲港女係明知你忙 都一樣要你隨傳隨到 唔到就發脾氣

見過史上最多既正評
意思姐係係香港社會無可能發生既事

推到你十萬正皮
d 港女濕晒

表示香港女仔真係差到一個地步

希望連尼住可以將呢個POST長期置頂
等香港女仔可以作為參考做榜樣

分手啦，樓主正一垃圾唔好害個女仔 樓主要好好對女朋友呀

難得1萬個正評 留名

連狗又篤數

娶得

結論：請年輕人團結爭取work-life balance ,all or nothing,唔比就唔撚撈,佢地老屎忽要ot咁鍾意做就比番晒佢地做

ML

LM

17458

第一眼仲以為睇錯 竟然有過萬正皮

估唔到樓主就係幾個月前係機場表白果位人兄

屌你食屎啦 執到啦 好撚葡萄呀

連登人口普查

LM
樓豬有糖尿未？

嗰個post睇一次笑一次
嗰句扑嘢就得震撼人心

珍惜呀 人地咁好 就好好地對人 唔好做啲對唔住佢嘅嘢
祝福樓豬同女朋友白頭偕老

結婚

屌到佢變超級大J啦

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

樓主要好好珍惜女朋友
快d結婚共諧連理
如果對女朋友唔好或對唔住佢
我地連登仔一定會聲討你

萬8正評

創造連登歷史

好幸福阿，睇到好想喊

咁多人上連登

從來未見過咁多正評

真係要珍惜

萬8正評

有冇機會衝到2萬

其實咁先係好女友

要好好珍惜 得來不要

唔好害人啦
She deserves better

樓主執到啦，要好好珍惜，呢d女仔唔多啊，肯等你咁耐，都扮無野！

屌，有無可能係真實世界存在
你地醒下啦，科幻小說都信

萬8正評

好多正評
好似上左HK01

樓主駛唔駛咁落本
請個ptgf等自己收工
就係為左作篇潮文
你玩晒啦

終於追曬3個post 樓主可以出書拍電影

雖然好假膠feel
但正皮左

想喊

癡線咁多正皮入嚟留個名

淨係肯等3個鐘已經好好
一般係條女要你等3個鐘跟手屌柒你

如果我有呢啲女朋友，畀2/3條命佢都肯
（1/3係老母嘅 ）
珍惜珍惜珍惜

差1500到2萬

18541

樓主有個肯等你兩個鐘既女朋友真係好

做咗你老婆佢就唔會咁

正評左

唔正評埋右？

18713

推到20000個正評 樓主要求婚啦

唔好比佢沉

結婚啦

18815

萬八

結婚結婚

推到2萬

18870

18889

18916

二萬is coming

推

過咗19000

又推

喺呢個女朋友身上見到以前自己既身影

過咗萬9

唔好比佢停

難得一見正面post